# Лабораторная работа по теме "Сервлеты и JSP"

# Task

Разработать веб-приложение с выпадающим списком нескольких городов разных стран и радиокнопок для выбора пола. После ввода данных отобразить сообщение "Вы - украинец/украинка/россиянин/россиянка/немец/немка

# Результаты

Главная страница веб-приложения:

![](screenshots/main.png)

Реакция приложения на нажатие кнопки "Отправить":

![](screenshots/answ1.png)

Другой запрос:

![](screenshots/req2.png)

Ответ на второй запрос:

![](screenshots/answ2.png)